三年沒見面的中學同學 無啦啦約我食飯

唔係保險，唔係派貼，食飯期間有正常交流，但之後 whatsapp 要我主動先會有話題，是什麼意思?

傾完發現你冇錢借/呃，咪放棄你

生疏左

係咪異性？

佢用咩方法同你傾返計？

分享下，想約個幾年冇見同學

有車有樓

是

Whatsapp 直接約，冇開埸白

想搵你埋單 死毒撚

前幾次食飯都佢畀錢 睇唔透

食餐飯都諗咁多
睇場戲仲得了既

其實唔止食飯，仲有好多其他

純粹問下，通常過一兩日就唔會再諗

你諗多左，幾年冇見同你見下面姐
你唔係以為我想日日見到你吓話

人生規劃
理財顧問

好彩冇沉淪落去 多謝點醒

睇怕佢似搵人sip時間

佢係男,定你係男

知佢做咩職，不是理財顧問

我係男 dog2#

咁你又衰啲， 次次都要個女仔比晒， 就算唔aa 制都輪流比呀嘛

我有搶住畀，但佢搶得仲快過我 話下次再約佢都話OK

其他咩又唔講 問條春咩

大家既生日同加埋睇戲,全部都係佢主動約
好怕講太多會畀佢知道

咁你有冇心同佢發展進一步關係

但WHATSAPP 唔多覆

利申只拍過一次拖，而佢係女神級，以前好多人追，而家就唔知。

實係賣保險啦🤣🤣🤣🤣

話咗知佢做咩職業

Sor.

咁你想唔想約下佢

唔洗SOR 只係而家愈來愈老，但仲未有穩定伴侶，有時難免會諗多咗

搵毒撚埋單

有同佢提過

但個人超毒超內向，以前每次同女仔單獨約會都係人地主動約我，但拍得成拖得一次，應該係性格問題?

有車有樓，高薪穩定職業 但唔覆whatsapp ，應該唔會想搵我埋單掛?

但乜都玩過哂

唔係好明，關佢乜都界玩過哂咩事?

界=畀人

條女老江湖
玩欲擒故縱
樓主自己睇路

次次都佢請？你有冇搞錯

識左佢好耐，但佢係咪老江湖真係唔知

幾次約會中我其實有畀過一次錢，但好多次都係佢搶住畀錢先，我話AA夾返畀，但佢都唔收。

你知唔知佢有無男友？

而家唔知。
以前佢有時都好似唔太想畀我知，其實我係咪做緊兵

有男友時

連登仔又扮大袋見慣世面
3年冇見約食飯都唔出奇?

聽你講就唔係好似做兵
當然我唔知你講既野有幾多成接近事實
但都幾肯定佢無諗住要同你拍拖
可能當你特別既朋友之類
Whatsapp唔多同你傾有可能係因為佢有男朋友

計返應該2年幾

同佢之前斷contact時佢應該係識咗男朋友，唔想再諗了

試下去馬囉 你又冇蝕抵

其實唔知係我理解能力低定咩 樓主講野又好似冇主語咁
有車有樓係樓主?
穩定高薪係個女仔?
咁樣約你比我會試下追佢

爸打同我既依個月來最終得出既諗法好似，令我茅塞頓開

唔再自作多情了

基金